可以預視到527會傷亡慘重，但國歌法一樣獲得通過！

見大家討論527出唔出嚟好，
我而家就同大家做一個全面分析。

港豬對國歌法反應不大
社會對國歌法其實無逃犯同廿三條咁大迴響，因為國歌法無掂到港豬既底線。

無錯，反對既人好多，但坦白講有幾多人會堅決地反對先？！ 大家根本就冇「過撚左就完啦！」既諗法，大部份都係心底諗住「最多以後唔唱國歌囉～ 」

社會對國歌法關注度係偏低就唔會聚得返612要決一死戰既民氣。 所以527有幾多人會出黎已經成疑問。

泛民主派無左件事
國歌法距離現在只餘下一星期多，泛民主派仍未見有所動作如號召遊行等，係連泛民文宣都無，照咁睇好大機會照一貫做法，者係只投反對票，最多行出主度台叫下口號再俾人抬走，盡投票責任就算，最後都係聽天由命。

結論
面對公眾對國歌法接近零迴響， 加上本身堅決反國歌法既人數偏少，係剩返個一個禮拜時間，無論點宣傳都已經太遲，要煲得起機會仲細過太陽撞地球。所以527當日根本唔會吹得起雞。

泛民議會戰線照咁睇都係想鳩投反對票，放軟手腳聽天由命就算數，換言之都係等死。

街上人數不足，而議會繼續等死式策略，者係國歌法無論如何都會通過。 分別在於當日街頭戰線犧牲嘅人多定少。
如果係人數不足下仲要間硬出去，喺現時黑警天羅地網式部署下等於送死，527可以預視到可能係繼poly後最大損失，到時再多幾百個人被控告暴動，但國歌法一樣通過。跟住泛民主派只會同你講：「國歌法通過係因為我哋唔夠票，今次足以證明35 + 係非常重要！」咁就真係多鳩謝你。

大家仲記唔記得理工大學一役之後靜咗幾耐？

問心果一句，除咗連登討論區之外，出邊大部份淺黃街坊都關注6月一周年仲多過國歌法，比着我真係情願諗吓六月有咩搞好過。

我都好想再次見到好似612咁創造奇蹟，但現實環境未必做到。
記住國歌法只係其中一場戰役，並唔係決戰。

咁我都覺得比起23條國歌法好小事

就係呢個心態，所以社會上根本冇乜迴響

係大部份人都係咁嘅心態之下根本唔會出現612形勢

of course
係都留力23條la...

港豬個心態係國歌法呢啲野過左都係敷衍下既啫 邊個會認真捉人啫 最多真係捉咪認真唱 佢捉到邊個

你望下啲政客仲掛住初選配票就知咩事啦

事實係兩件事都好大鑊
只係對比之下國歌法好似好d

而家籌備緊35+

我們睇下聽日內會泛民點「抗爭」

其實佢地宜家鍾意點做就點做 反正香港根本就係一個法治已死 教育已死嘅地方 係表面仲披住一國兩制嘅皮膚去呃人啫 佢想通過啲咩咪由佢通過 反正大家都知道無論佢過唔過都好都已經執行緊 冇23條咪整另一條出嚟 宜家一條限聚令比班毅進仔用都變左極權啦 唔好再計鍾意就話你非法集結/公眾地方行為不檢 btw從來23條都唔係問題 問題係邊啲人有權利同資格去用23條啫 試想像下如果係美國掌管香港 有冇人會反對23條？

叫人527出去送頭嘅得兩類人，一係狗仔水你出去等佢拉鳩你，一係冇腦衝動派，淨係一味以為而家仲係上年咁嘅時間，一叫就有人出仲要無怨無悔咁同你打， 經過咗十幾個月仲係唔識進步， 其實我哋拉一個就少一個，唔同佢哋有無限資源補充， 唔好做啲戇鳩嘢啦，保存實力留番最後一戰